利物浦 對 愛華頓 2

誤中

3

世一比利時球員

Slow

力子食咗春藥

Hea到

老虎助攻無人理

1哥換人攻WO

上年都係靠力子絕殺

slow

sorry錯左

lalala

力子

成隊都食左藥

有人話何輝最好 但佢今場真係

原來無沙拿費奴仲撚勁

已原諒

有機會戴帽

不割

講真唔好再放沙拿打最前啦

又話驚俾女朋友鬧 又上連登9up

對面後防廢

短

好少見何輝踩得咁緊要 佢應該真係覺得愛華頓條防線好大問題

屌 有女

everton d反擊好差

扮熟

原來上年屌打巴塞唔係打道氣
係真實力

沙基利+力子

屌打
費明奴+沙拿

咁早換

樓豬有 我冇

咁早換有傷定乜

靜靜地

啦已經唔識踢攻中

對面比人咁早換

好似老虎上季都試過

文左沙右力子正前
放返正常位置即刻唔同哂

今場三叉戟炒疤4球
埃及文明輸3球

被工兵化

被人中出左兩次

爭啲

力子係咪已經legend級一個帶領利領r連，又係打批Hunter

差d

老母差少少

前季對熱自爆

‘This is a man trying to save his job.’好慘

個mina攬乜撚野
笑死

沙短勁過水貨啦

廢中挑戰自己

沙短其實幾好用

屌，突然又已一年

gomez ready < > taa

力子>all

主場對疤都係依3個

力子逼搶

呢個真

everton > messi

諗住捱眼瞓深夜西波點知咁快差唔多半場

2和b真係垃圾黎

寧願睇神軒打右閘

力子戴帽我燒狗竇

對疤冇老虎

一哥成3000萬英磅買

甩p未

Jelly 唔好咁啦

燒左先講嘢

本身無諗住睇
見到2:0心諗做咩開nowe黎睇
我睇緊咩波

未

上年佢又係多手輸罰球 最後被迫和

買球證好過

佢冇做錯到

JELLY再玩落去分分鐘紅都似

凱晴曼狗

屌你有條友赤膊

沙明文 叫明星三叉
沙澳文 就係實力

其實好多時都係咁
不過平時係臨完場先會
今場唔知做乜一開波就上電
可能打吡

上次殺狗嗰個都未找數

屌到佢變利狗

我凍撚到長開暖氣

上左電

英撚係咁

殺左大波man先

渣ga

上次和波啊

佢蘇撚wor

屈福特得1shot 0on target
JM9

唔夠佢抽

L6

lovren nice block

老虎

渣架
我仲背心短褲

好彩魯夫督到

都係uk啦

咁都解到圍 好撚易烏龍

贖罪之虎

英蘇一家親，不用公那麼細

文尼

Mane!!!

打機已經一早賣咗老夫
用老夫換拿坡里個黑鬼中堅

你唔見我上次踢佢落樓梯？

屁

輕鬆到....

嘩......鬥mom?

4-1

唔西波了4-1

mane 隻左腳

4:1

Mane

又係mane taa

著緊3件衫2條褲

今年好撚廢

gg

冇左水貨真係勁到

可以出下u21

Taaaaaaa

係冇軒

文尼癡左線?

半場已經5球

訓得了 我愛m10

Taa呢球傳得差 好彩mane入到

左腳拎到咁盡 真係屌打沙拿

TAA 又一助攻

Mane weak foot 勁到

仲以為會比沙短

捉鬼

水貨有價好賣

勁撚到

香港凍未？

訓得

咪出沙拿啦 沙拿垃圾到

Sancho

左腳cls

係囉 咁都唔交

簽哥列巴尼

打j打死了 交屁cls

屌佢 文尼左腳仲勁過沙拿...

隻左腳

好彩真利

一哥跌落尾三了

等到咁炆 以為無

真

冇左水貨, 斷少左好多波, 依家行雲流水

文尼好撚fit

水貨射波=解圍

簽左就唔洗再比拿玻里黑住了

半場4:1

5射4中4入球

我仲屌緊佢唔早d傳

屈福特
73分鐘 1shot 0 on target
但仲唔換人

沙拿換包皮啦屌

Football with mo salah is nothing

係咪出得 gay 達

文尼勁到...

不了，又傷

4-2

4:2

諗住唔入即屌

不了行兩步都傷

係咪可以宣佈屁motm

又反

屌咩又失

屌

沙基利肯定植左髮黎,後生左十年

做乜鳩

Diu

屌 想點

場波做咩撚野

想去睇一陣狗咬狗了

marco silva真係倒數

半場6球

兩邊係未打自由龍？

L6快撚啲賣

L6 企後左

我估taa睇唔到
交屁都無得再傳
一黎已經唔知身後咩情況
二黎taa傳得咁屎 唔係交屁碌左棍勁應該唔入

L6好撚柒廢

有老虎救佢

又係老虎

L6躝啦

老虎 taa hea追

老虎做乜鳩

屌你老虎

又燈

L6躝啦DLLM

一啖砂糖幾啖屎

L6 = 抽筋仔

自信期

屌隨時失分

有無人組隊去屌懦夫屎眼

痴撚線L6今場mvp
攻守都有佢

今場真係 似比人一射就入

75m濕鳩

樓主真人

無binno兩閘仲要壓左上去

屌你咩老虎

未完場始終唔好慶祝住

今季又學返前季咁 前面盡量入多啲 唔係既話後面失返勁多

兩個人快攻睇唔到？

個後守真係。。

係兩邊進攻都有佢

L6做乜嘢

頭髮原來真係咁重要 沙短

今夜不設防

想早d訓都唔得 痴撚線

Taa都要屌 慢慢跑

中場保護唔到阿 下半場出軒啦屌

仆街，上個post講8比4，唔通真係開口中

想私鳥佢

力子口upup應該係屌緊條廢柴

屌晏晝機，畀我安心去瞓啦

4-4 劇本

個後防

阿樂咁比長傳有點鳩
都完半場啦

直落啦屌

冇人肯靜靜地贏

又係lovren

話瞓得果幾個

好眼瞓
但瞓唔著

我寧願睇高美斯爆

我睇緊乜撚野

無防中咁

老虎宇宙級

l6賣得未

matip幾時先出得返

好令仔

係都無所謂既

唔爭氣笑左

領先2球好危險

力子：屌你老母懦夫我入幾多你失幾多

5號打防中 淨係扮忙 成日跑黎跑去追住個波

屌得老虎未

復出嗰陣

兩邊都係射中龍就入

岩岩入果球跑左成個場
比你都行啦

踢到咁火爆先似打比

nba

屌你今季好撚廢

係，唔似上年嗰兩場悶撚到

大力士參孫

屌瞓過籠 呢個陣反而入到四粒

咁你都睇到佢扮忙
我直情搵佢唔到

好掛住君子打比

老虎真係好on9

唔洗再每場失一球了

其實有無得沙換高美斯523算

入疤四粒tim

懦夫=控制賽果

仲要無幾耐邊爐

馬貼肯出來未

好似得呢個陣入過4粒

失2球助攻1球
Total -1合乎期望

計唔計到有邊球唔關懦夫事

唔通我利啲波真係要派膠先好睇嘅

條中場防守會唔會有啲屎
無邊爐都出返軒

本來4:1形勢大好，無啦啦輸球變4:2，又黎劇本

陣間4:3 又要救心 輕鬆贏唔得既

冇防中 抵啦

523唔失3球我跟你姓

下半場9成又大巴

實會 劇本黎

523都諗得出

沙基利係咪去咗植髮咋？

換軒 salah gomez

兩個都要下年

失兩球都係條柒頭，尻普半場唔換佢你對唔對得住另外個十個

施華plan應該係防你斬斬斬
估唔到你廢中今場轉吊吊吊

神秘力量奧力子
深愛一哥

好撚無奈

終於明高daddy憎咩

之前扮傷去左植髮,心境後生左,踢波都有信心左

咁都要失兩球
屌

L6 S11 一齊hehe走 唔該

佢半場換人 我肯定呢個唔係廢中

復仇者奧力子

外圍莊家

只許自己植髮 可恥

力子果兩球比水貨應該無哂

人渣仲唔失分

沙短真係唔錯其實
冇踢咁耐都交到貨
頭覺Taa早啲傳 比左佢都應該入
廢中真係俾多啲機會佢啦

應該要換軒

你知 我知 得廢中唔知
平時連踩草既資格都冇

應該來一下女人跳 再女人踢草 向上望

點失？對家都無中過龍

上場已經講左，想拎英超既話就要換走個柒頭，冬季轉會買返個中堅，條友係而家呢隊利連後備都唔應該有

平時連場邊準備既資格都無

60‘ 4-3
85’ 4-4
90+5‘ 5-4

屈福特咁能廢 靠佢就死得

呢場波拎到英超 簡直係神蹟

冬季 唔貪心買一防中+ 辛祖

啦子埋齋 5:4

睇左幾分鐘 屈仔波都控唔掂

之前國際賽完左話出 點知佢傷咗

辛祖掛左靴

但下場到我地幫屈仔起機

平平地買後備中堅加收返Wilson 其實都夠
不過FSG

去左植髮咋

樓豬 你偶像出場

終於對big4

屈仔好似中出阿狗果陣

復出返啦

辛祖踢緊大埔

認真唔知踢緊咩
降班算啦

李城幾時打鏝

踢緊大埔

閘位後備呢

有沙短唔洗簽辛祖了

佢同諾域治都神仙難救

依隊波比屈dee燈完 冇得救了

辛祖做沙短後備

留意到今晚英超主隊全勝

有時真係唔知廢中點諗，換人次序一定係力子-》Lalala-〉沙短，明明沙短作用大過lalala咁多

利物浦以外

有無人知

屌摩
Can子
史獨

踢成點？

fuck daddy

好想要麥迪臣

失下分都好既
最怕熱刺打起到㩒都㩒唔住

daddy要豬波了

植完真係型咗好多唔係講笑

基維爾

Daniel Sturridge

Injury history
19/20 Calf muscle strain Nov 24, 2019 Nov 29, 2019 5 days
19/20 Thigh muscle rupture Oct 28, 2019 Nov 24, 2019 27 days
19/20 Groin Injury Oct 23, 2019 Oct 25, 2019 2 days 1
19/20 Achilles tendon problems Sep 22, 2019 Sep 26, 2019 4 days
19/20 Fitness Aug 25, 2019 Sep 2, 2019 8 days 3

屌 熱刺腳軟 失誤好多

毫無違和感

文員

一訓醒，4-2

好驚老虎

係咪玩野 問3個無得出場既踢成點

好彩冇買屈個杜古希 廢到痴線

咁古仔踢成點

屈福特終於有球遠射中籠

李城

究竟出la子既作用係咩
到而家我都唔係好睇得出

屌摩好似都係傷咗，can子幫我朗含撚

然後2:0

沙短

中完龍2:0

Maddison

麥迪臣勁到呢 佢+法邊+老母 就好

李城準備兩奪英超

vvd

啦子咪嚇人啦

好撚型

垃圾利收得皮

心理病 冇得斷尾

基達咁都爭唔贏米拿做正選

利物浦係咪想笑死人

雲迪克得個頭仲有咩勁

利物浦喎！爭冠喎！

利物浦笑少一日都唔得

對面中場搶迫強左，要換個人入黎控返中前場，如果唔係輸一球之後就好危

沙短果吓施丹式轉身

啦狗真係好撚7廢

狼唔聲唔聲上到第五

換得啦未

而家瞓會唔會後悔？

留意到羅拔臣次次推左走右都變咗推跌人哋

沙短跳起都唔夠啦高

爭啲帽

奧力子好撚勁

入多粒就訓得 快啦

呢家有d料

大傷前個年都打起左既

啦子都比人叫啦狗

力子好fit好快

力子好勤力

2和b

米拿叔都放唔到

DADDY不變的是
繼續失兩球

力子係晏菲路打愛字頭加50% 力

想虐老

啦子算唔算真正嘅攻不銳，守不穩

on9 XS

冇巴利咁快 走外彎

傻鳩罰球

醒小小啦 越位阿

呢個罰球

想睇力子戴帽

棋王

屌 越位 拍得住阿妓球兩腳12m

好似好耐之前謝隊同懷斯都柒過咁嘅嘢

好on9

交屁真係好撚勁

屌你棋王

係,角球

計漏咗一步

有畫面

Can

係打比向謝隊致敬

上年就係靠佢最尾個下

Cant左啦而家

屌你老味戰術大師

屌 呢2球罰球我睇緊乜

踢利以為自己好撚勁

快D入多球啦屌

沙拿唔好再打最前啦講真

換緊個隻好似係狙幾勁

一哥:收到 就入

剩係知好撚廢

ox keita

打中場？

Kean
買和波算

入多粒冇得瞓

換雞達啦

打皇馬

個時都心諗點解祖記會要

前年fm妖人

後備 同H14一齊

啦子慢撚到

米拿自己射分分鐘入

xs 唔跑

因為踢利
等於古狗

今場啲死球頂輸哂咁滯

一哥個意大利前鋒成個2和b咁既

懦夫又漏

老虎角球mark空氣

仆街了 換隻快馬爆老虎

應該就無氣 比人雪左咁耐

因為免費

換人未

對面有兩個kean?

xs雪完傷完就正選

免費喎未至於無人要既

佢人工都好似幾高，宜家歐聯名單都入唔到

有個dean?我聽旁述

沙拿換沙短
雞達換啦子
未

唔漏至奇

兩個iwobi

winter soldier

有波入

LEAD住就 軒米母算啦

Kean keane digne

唔肯幫牙朗含

唔漏先出聲

好似開始冇咩氣
原地彈下彈下扮跑

Agger

仲有球證 dean

dean

佔中三子 or 三中堅都救心

以為個樣似就頂到基迪拉

Daddy咪就係唔鐘意佢呢d

Digne=dean

可能高美斯入黎先

換keita應該直接比人入 唔使救

好想瞓

似啦擺左米叔出黎

對面開始燒味加遠射

屌你老母

老母真係好撚好屌

又儲印花

feel到就失波

點解荷蘭既老母同利老母差咁撚遠

老有無掂過波？

交屁做埋明奴果份 好癲

係咁上下 較左鬧鐘失波

唔同位

癲因曬傷？

儲齊印花係咪換到Sancho

文尼勁撚到 仲要未抖過

又出軒狗
訓得

Skipper換衫了

係咪要輸到4-3先肯換

唔掂好過掂

負責漏波

睇死又比幾分鐘基達/張柏

魯殊同杜格利殊咪係約埋睇

Now個講波佬屌你老未

神軒條白底

下半場養生足球

嬴夠了 挽留馬高施華

老母咁都冇開拖

老母呢下咁都唔嬲

老母同kean

假利

70分鐘了
換得未

力子超勁

想訓

我hin
佔

下半好悶

新君子 - 雲拿當

咁都要出廢奴

真 靜靜地贏

領

換走福星

仲出bobby

佔中

唔比人戴帽

中

唔抖文尼老母?

無得睇燒狗竇

佢真係唔識架喎

場

正

基達係咪真係差到咁 場場都冇份

式

鬥短，沙贏

最後個位
糟糕1.1
Ox 1.5
雞達9999

怕凍 不了

不如佢月中留響英國踢聯賽盃維拉嗰場算啦

沙短腳法好

買返嚟純粹陪交屁玩

冇唔換

80左右就派球膠 平安鐘出動

陪玩

85 分鐘gomez
keita 下場啦

幾千萬買玩具

85mins mane out Gomez in

應該4-3然後換糟糕出嚟3中堅救心到尾

換走文尼啦 佢要休息

今場個陣都爭唔贏正選

沙短真係好fit

好撚勁 沙短

好眼訓呀

係囉 佢黑哂面

90' Richarlison
90+5' gomez yellow card
90+5‘ Richarlison(P)

沙短 d技術同傳波

爭唔贏都算
15分鐘都冇
分分鐘草皮都冇得踩

你話左訓幾耐？

餓咗好耐波

痴撚線成隊利物浦fit到
頭先沙基利>韋拿度姆>軒達臣嗰幾下靚到

屌又係佔中三子 瞓得

=而家佢中場排位仲後過啦子同米拿 排後備都要第四個先到佢

Lion in the Cage

可能下場正選
Keita ox
軒

你數到軒就完咗

唔撚敢瞓
驚morning shock

沙短+老母 = win

或者文尼抖基達左翼

不嬲交比佢都完

軒嗰下過頭好精彩
但係我唔記得咗佢係俾邊個
vvd?

換曬3個啦咩？ 唔係換左兩個？

向後俾

佢成日都比vvd

對廢中來講90min 先會換第三個

回傳都j

TAA

等陣到牙早安發癲，邊個換？

失波了 就

TAA on9仔

沙拿嗰件成日倒自己米添

迷軒冇野好j

阿樂今場第二次後場玩失波

Taa dllm

救心準備

軒唔通向前俾咩

唔係冇嘢好J

拖肥真係擲骰仔，唔係上場點同李城踢到咁緊

咁都唔入

屌阿mane

mane

wtf

咁都射失

屌！曬曬d軔

單刀唔中龍

交屁

我軒長傳靚到

文尼廢到呢

邊個比文尼嘅！！！

我軒

本身入埋真瞓得

左棍>右棍

交屁反軒黨

真係gomez

可能因為唔係進攻足球我唔會J

屌交屁

屌你老母真係gomez

軒刃

手術刀

停得咁靚 射到咁

文尼d把握力差左

老虎你斬比全場最矮

文尼都反軒

基達點解冇得出
點解力了啦平時少踢都唔踢足全場

原來老母影響左佢

得10分鐘抖不如唔好抖

施格臣同軒達臣孖生兄弟咁

左腳嗰球難射就入
呢啲冇難度反而射失

老虎on99

屌你臨尾都要睇gomez右閘

老虎d長傳都係俾人屌開

場場都係80幾換高美斯

文尼踢足幾多場?

有無人見到我軒隻腳有紋身 軒仔變壞左

廢中啲換人不嬲都鳩
仲要右閘糟糕

大把貨啦 以前場場75分鐘就收起佢

shot la on9

mane做乜撚

Mane又黎 屌

交屁搞咩

軒達臣成個奧斯爾咁

點解會咁嘅？交屁

屌你mane 跌咪12m

交屁柒撚到

文尼做乜鳩

差d4:3

差啲輸返

交屁做乜撚

文尼被拉舒福特上身？

笑死

高美斯場場都有得踢

已fc
文尼反軒

如果呢球俾人入咗真係好笑

屌咩交屁

買咗波膽？

平安鐘球隊

文尼同堅恩鬥假？

文尼DO WT

文尼劇本應該補時會入返球

刷數據

大大力bam埋去就有

明明有得射唔射

交屁學壞了，學人踢假波

軒比到咁 mane又

由11月6號之後

文尼搞笑

好學唔學走去學沙拿

愛華頓D人有心但係真係冇料

買咗四比二波膽？

呢幾下做乜鳩

始終都係要深夜閪波

明明一早6-2

為咗救濟非洲同鄉

班後防廢到

Mane你好入返球

兩父子好溫馨

文尼反軒

其實換明爐出黎都係跑步
做咩唔換基達推個波上去呀

下場應該到文尼唞 要失分了

秘密武器

淨係識撞黎撞去, 抽水犯規

睇完今場 我諗唔出水貨除左佢廢之外 應該係廢時再整親 同一哥踢波好似打架咁

留意到文尼反軒

力子 勁過 明奴好多

防守力唔一樣 應該

老母唔比mane

老母又疾機屌

老母都費撚事畀文尼

mane學人打假波

力子今場作用好過明奴好多
明奴又唔夠態又停唔到波

前面冇點，任人攻

交屁本來可以帶帽加兩助攻

但俾沙基利好正路

唔畀咪唔畀 畀你又miss

lomo

燈

老母

咪入波囉屌！

贏白牙奴

5:2！

明奴靚到

老母話自己黎仲好

屌你老母都有波入
愛夠堅垃圾

明奴成個朗拿癲奴咁

文尼:屌你老母搞到我豬錢

明奴

搵返說明書？

馬高施華.jpg

費奴瀟到

愛華頓班球迷爭住閃人

對面教練個樣勁慘

反母仲有咩好講

地波傳中 產生必入球
何wayne勁到呢

明仔報仇

仆街 老母d慶祝動作

係

唔hand機係幾勁

死利狗落鳩我地一哥面

lomo onfire

好正

英格蘭正選龍喎今場有冇撲過一球

件2號 撩交打就叻

老母easy

對面個隊長同我地個個都咁鐘意

手指指

Holgate食塵喇你老味，當年推得咁過癮

sick波

大賽球員

明明贏到42 都唔肯用基達

防中老母都入到波

沙拿一拎波肯定兩條友即夾
又係拎條J頂住佢背脊
但其他人又唔會見有咁嚴密嘅防守

arm

沙短勁過salah

沙基利廿分鐘三下後抽

無啦 炒硬

XS/ LOmo....J die

又係holgate同明奴

不了

咪撚出阿 一哥唔收腳
一陣又傷

雲拿姆 雲拿姆 韋拿度姆
goal

留意到軒巨係後場 成日比隊友陰

Xs配合好過沙拿好多

傻閪，我扭到你變傻閪

FT 5-2

好似小學生扮卡通人物咁

文尼真係浪費

維納爾杜姆

呢樣真

沙短踢足
睇黎植完髮有曙光

完

英超邊隊波斯文

Klopp又要搞到一位領隊被炒

文尼:我個4比2

教埋個快車先啦

沙短真係值多啲出場
佢今場唔少後抽 cup後呢啲真係好有功架

维纳尔杜姆！！！

力子 沙短 老母
炒巴塞3人都入波
呢隊先係正選

文尼還返兩個助攻俾軒

廢中又要踢走一個領隊

屈鳩人racist都叻

2和b連米拿都屈唔到速

now監生cut斷咗陳祉俊

一哥太廢

成日都搞串個party

你唔諗下對佢嘅防守強度？

成個奧斯爾咁cls

一哥又要起機

Gini Wijnaldum

文尼為左反軒有咩做唔出
帽都唔戴

沙短護波唔錯

冇左水貨, 前面搓順左咁撚多

主場踢走人
然後作客自己食翻失分

真正既plan b

鳩up左咁耐

人地十幾廿歲就踢拜仁國米 啲基本功冇可能差

大賽球員 沙短對巴有入波咩？

其實上季都預咗佢係key嘅替補球員
點知高普唔用...

年年聖誕主場送大禮

真係改善咗 反cup疤果陣都仲甩同傳失好多波
希望多返d機會啦

沙基利冇出咁耐都幾fit

不知不覺jelly都踢咗100場

最緊要佢閱讀能力高過沙拿好撚多, 就算係睇落普通既回傳都準過沙拿, 沙拿D傳波好求其

終於唔洗救心咁贏 但可唔可以cs一場

屌打11號

有助攻

正常7-2

Fifa ut Sif Mane 除時potm埋

踢撚死佢
快啲買返隻閘
回購都好

快車期打起左佢係幾好

仲踢到佢越嚟越易燥

時日太快 無知的Robbo一晚長大~

回購

老老豆豆 比我買李城 好似仲有3.幾倍

唔駛佢閱讀球賽 起碼唔會尻沖尻射先

即係屌摩

睇完波 轉返去正常channel 屌 做緊香港早晨 6點鐘 個天仲係咁撚黑

不過肥沙,防守上真係好差,沙拿真係幫左TAA守好多波

條友仔不嬲陰陰濕濕咁
成個lalala 咁

屌摩不了

公海個馬高斯華post

無人性的 李城都扮到好辛苦反勝咁
屌你利記一野玩爛個玩具

TBB都叫正常

啦子光明正大隻揪的

一月買後備閘好冇？

屌你個名

之前高普講過唔用沙基利係嫌佢效率低
可能就係某啲細節位

文尼上半場嗰球又入到 下半場嗰兩球反而唔入

將基達個人工計落文尼度當堂舒服晒

左腳勁D

交屁：太簡單既我唔入

見用晒3個換人名額 唔同你急

英撚隻pickford收皮未隻多嘴狗
到pope同獌隻henderson上位啦掛

不嬲都係 高普歧視短人

有沙基利呢d質素踢sub 恨都恨唔到啦

唔撚係沙狗上季打狗後備入替入2球 利主場贏唔到獌聯啦 本身沙狗冇傷 拆撚左奧脫福啦

沙短》水貨

香港早晨

短狗遲早收皮嫁啦

兩閘咁踢法，過埋聖誕都唔知點算
左閘都仲有米拿頂住，右閘真係無人頂，高美斯打閘又唔穩陣

好凍，點訓

沙拿抖既時候出多d短兒la

其他台無呢類型節目 純粹想講原來已經6點

李城今年無啦啦咁勁都有

獌隻神軒幾勁

樸比17-18真心勁

自從裝左now後 感化到老母轉睇now新聞台
佢都話睇多好多野

軒好日都唔用軒式手術刀 今場用左兩次都比文尼晒左

羅渣士不是一條...

其實嚴格講 2閘都無人頂

下場抖mane 老母

佳尼係咪好似一月復出

5:2

今場幾穩

攬女

邊有咁快 佢失左蹤

睇死下場出返沙拿

有冇f9過人gif? 好撚型

沙基利抖嗰陣出下沙拿就差唔多！

沙短起碼啲波唔會斷、又可以單對單過人，沙拿呢兩年呢啲波真係食曬屎，唔係自己傳失就係比人一拍就甩

個陣砌返好
中場ndidi接班成功 tielemans 摩納哥晒左幾年 maddison爆發
中堅位簽左想soyuncu
左右2閘保持水準

多謝mu買左maguire
多左一大舊錢

不過要諗下vardy退落黎 邊個代到

感覺上改善左
對面隻digne 唔係流今日都無咩表現

短兒防守係咪勤力左。

其實對手打高壓

咪搞到個個都有表現咁囉

如果對手大巴

肯定又比你哋屌到變地底泥

以後佢正選 條m字法老後備啦

我女

mane係無得抖 我諗佢個性格都唔會想休息

贏多廿場就首奪....

靜啦

3隊爭認真好煩
22號曼隊李城 好似邊隊贏我地都收皮咁

愛記啲水貨真係痴撚線

3000萬 米高堅尼
3000萬耶利文拿
2000萬舒尼達連
2000萬禾確特
2700萬杜辛
2800萬iwobi
2500萬堅恩
1350萬 niasse

仲有之前個3000萬bolasie

今日最開心係見到啲後備個班個個都有表現
la 沙短 力子都做到嘢

好老實講 文尼今季既表現係值得讚 但佢地把握力真係屌左出聲 空曬都唔射/射唔入 曬左好多機會

防守用442
企後咗好d

撚到佢傻啦

過100 分的英超亞軍

佢唔識食叉燒

舉腳過高啵

佢好多時企得好入中路，比左好多空位對手做疊瓦式進攻，對方進攻威脅大好多

古有蘇7 vs諾域治
今有力子vs一哥

Ching識波

都有好野嘅 如果當初巴個甸尼黎埋唔去一哥 左閘就真係唔洗煩

我諗分分鐘依啲波奧子沙短都射得好過沙拿文尼f9

點解咁有錢

雖然文尼7左兩下單刀但係都1G2A

文大腿

第一球其實好難入

Mane唔抖得，今年前面係靠佢carry，無佢等於後防無VVD

其實我覺得力子finishing 好過三叉

依幾季利都多比賽姐

文大腿咁撚蝗嘅

仲有個施格臣

衣幾年得衣個同李察利臣係好收購，施古臣個4500萬同新2500萬簽嗰個防中Gbamon好水下

你係咪冇睇
即討見你唔到既

lukaku stones

xmas 又冠軍

Gbamin ut唔差呀icon swap佢打防中好勁

個防中未出就傷左

on9, 3隊爭先好

最後睇咗寸半場

冬天啦大哥

3隊爭令第2第3隊互扣分既機會大鷸蚌相爭，漁翁得利

上網睇通常會慢2分鐘
所以慣左唔睇live唔上水驚劇透

反而歐聯我屋企有有線唔會慢2分鐘 就可以上即討

但利是最廢個隊

前幾日返工都唔係咁

仲以為你weak左

小妹廢Ching

1月好似地獄賽程

唔睇table都唔知 屈福特15場8分

第二球連人帶波入埋龍都得啦

愛記之前個防中gueye好勁，不過頂唔順垃圾愛所以走左

佢都30啦

呢隊真係搞唔掂 修仔都叫有起色
今年doucoure will hughes隱左形
皮里拉又畀人雪硬左

上半場佢地頭段踢到識飛咁
唔經唔覺6弟已經歸位

原來愛狗打 車 獌 阿

嗰場之前好耐冇踢過波
應該雪太耐又冇態出到嚟仲要對疤姐
今場明顯見到有態

True

rip

一哥 同 巴黎 傻都識揀啦

屌 訓前一笑

畀你揀 你都去巴黎啦 頭先睇左陣巴黎
gueye搶晒成條中場
icardi cavani都要打sub

norwich 15場11分
但有3分打曼城得翻黎

我想講廢中已經讓你愛狗半隊

愛狗廢到仆街

打阿回血啦

法甲咁低水平

人工高勁多 又有歐聯踢

cable早晨
不過唔係6點

訓係到贏聯賽 仲要有歐聯打
邊隊畀到佢

呢隊陣容夠炒疤狗4球

唔知邊爐出唔出得切

平日6點出左門 無咩機會開電視

Gueye當初攔截王黎真係唔差架

好似話一個月?

好冇落街食返個早餐先訓

sleep is for the weak

疤狗陣有邊爐 今日得啦
馬貼又變老虎

羅拔臣多左好多陰濕小動作

啦+虎 = 渣蛇愛的遺物

老虎咪交左個靚助攻

同文尼一樣為左4:2波膽不惜一切

有鳩絲
Btw好凍

不嬲都咁覺 明奴同沙拿d射波都好撚嘔血

仲有mino

個樣有邪氣

渣ga
利申 唔著衫睇波

綿龍係ian公費叫雞既手信

去巴西玩幻齒

有機會兩個月

最快都1月尾啦

好喜歡他

獌鏝 李鏝
依兩場黎梗都和左去就perfect池

頭先now先重播佢對鏝嗰球

李會贏鏝啦
勁過上年利

既然李城咁勁 拍硬檔贏埋曼城啦 和都好

快車期好難講

獌=鏝私家雞

下場wilson係咪外借唔出得?

勝愛派對

茅夫好多啲勁中場
cook brooks billing Lerma fraser
少左wilson都冇所謂

brooks好似未傷好

下場又要拆大巴
不過中場應該會有ox試下遠射都好

都仲有4個
仲有關鍵王ibe

啫喱踢波有啲火既 加上對愛記 少不免

茅夫同你對攻多
佢地後防廢

咁salah咪又做得球王

上年對巴好似比so7撩完走去㩒9美斯個頭個下幾肉酸其實

上半場好似好精彩

有幾下笑容 好似啪左丸

隊左草

等高普買Berge

拍美斯頭唔關so7撩
純粹想辣火頭

愛狗再唔炒係咪想降班

利子比人呃錢都要體育台比人binC

反利依鼓連登流行文化真係好恐怖

咁認真想波台做咩 利不嬲都原罪

比人二次傷害呀

條友我有啲印象係入黎撩交打個啲黎，唔100%肯定

假利起身

文尼拎親波都好撚有威脅
成隊得佢做到

Liverpool now have as many Premier League wins this season as Everton have points.

假利

少有大勝

沙短參與都係唔夠

今年入三球都難

中前場輪換咗
但後防都係果四個

不如做返真正10號

今屆想揾場clean sheet都難

Alisson英文咁撚勁，同班同鄉差咁遠

好似未嚟之前已經識講

好似話佢屋企本身有啲錢比佢讀書
唔同費奴咁要靠足球發圍

出Xs 都唔係，可能冇下次

5:2
力子雞翼解凍成功

力子勁撚到仆街

終於唔使場場失一粒

新三叉戟unlocked

竟然大炒

訓左冇睇

尋日keita又踢成點

炒疤狗咪佢地3個

愛狗廢到

水貨抖多陣啦辛苦曬

馬貼傷左之後 有冇試過拎清潔的紙

唔使買人鳥

廢中:你睇我地後備幾勁，買人？ 不了

第四球點解taa唔早d比沙短

心病